有冇巴打可以幫幫忙將呢幾個表情符號轉做tg sticker

感激不盡

Ok

有冇大大可幫幫手